[雞胸]大快活雞胸紅米飯

有無做緊大快活廚房既巴絲
可以教我點樣可以整到d 雞胸咁軟咁易吞
軟到好似雞扒咁

好正

每日gym 後晚餐

平時食開狗飯?

狗都唔食